長洲全力支持警察大遊行

咁撚細點遊行呀

係想同你講，長洲已被中共ko

去左既有大魚蛋食

細細聲同你講長洲大魚蛋係新加坡大魚蛋

屌咩長洲警署
搭船出去都懶

比啲誠意啦

屌google map顯示距離160m 步行2分鐘

可能圍繞長洲行幾個圈呢

求長州616全船黑衫圖

死廢老
但當日好多黑衫人

2分鍾，痴撚線

嗰的人大部分都係搭$2船，點撚樣兜幾個圈

我會做直播

其中一班

使唔使我幫手

新加坡? 咪玩啦
外拎汀咋?

屌 咪搞臭長洲

長洲好多廢老支持黑警

日日聽到廢老屌示威者

都好，死入個島仔到，唔好出黎獻世

長州鄉事搞都費事，出嚟都冇船

無錢

出下紙做下樣
你估真係有咩

有冇方法可以搞到佢地有入無出

個個鄉事委員會都支持架啦⋯⋯

好多都係牛屎佬來的

唔好講咁多，車馬費點計先？

包唔包精美飯盒？

係咪行完磅水？

反正好耐冇入過長州

強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到

如果我哋遊行入長洲都幾撚震撼，二百萬人分分鐘陸沉。

未入嚟之前唸佢地點樣由長洲行去金鐘警察總部，入到嚟笑到仆街

我屌保特20秒唔洗就跑完

笑到仆街

其實用錢做咁多野冇用，唔睇cctvb ge全部都知你地點樣仆街，呢d遊行更加係笑話，仲要惡人先告狀，只會令人更反感

屋苑散步？記住叫埋d鬼支持

搵多d 人入長洲支持反送中

支那真係無錢

咁細睇落去咪多人囉

屌環島遊啦

長洲咁細,係咪路過嘅人都計

長洲因為細又係離島 , 比較容易控制輿論 , 就算反警人數多都有方法對付 , 可以以少數人代表多數人

而家咁多遊行，李力持個D又搏出黎
應該係689指揮的

召集200萬人入去踩冧長洲

再加長條路線要額外收費

坪洲南丫島跟上

我係反送中長洲人
616嗰日12點半船亦好多人著黑衫出黎遊行
佢唔代表我地

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

離島係廢老集中地

平時都成班老人坐係度架啦

搭錢出黎都無錢呀 ？ 係島仔度圍埋打飛機
出黎中環丫麻

入面d政府部門同d鄉紳權貴打曬龍通，食環個office後面間大排檔潛建長期霸行人路做生意食環都唔理
早排清d違泊單車行動，為獨係間大排檔24小時長霸個排車位唔係行動範圍之內

長洲賓客人數多

Dllm 去警局不如終點街市 廢老可以順便買餸

離島係建制票倉

冇咁多班船俾200萬人入啦

唔睇以為係喺長洲接人去金鐘示威,原來係區內散步

笑到癲

毅進制估算有500萬人

到時有五百萬人大遊行
震驚海外

路程仲撚短過我向碼頭行返去龍仔村。

來回行

碼頭行去街市都可以遠過佢

島上民賤聯區議員有個婦女會
一大班c9鐵票加廢老
除左年輕人
可惜有部分年輕人都要搬出外打工
所以長洲都係紅色

好侮辱警犬

仆街，咁撚細地方，遊行幾步就完，有係果到現身都計埋入去，大家咪中計

全部離島都係咁
區議員都係民賤聯 有啲唔洗爭 自動當選

離島不嬲多文盲廢老

文盲廢青都一大堆

不如等下年飄色係隔離舉牌騎劫仲好

新界西係直選入面唯一保皇>泛民,而長洲就係新界西既一部分

今年太平清醮

到時就話好多遊客一齊搭船嚟長洲遊行

夠晒啦

咁多人會唔會陸沉

直頭叫晒香港廢老入長洲退休，做個退休聖地，唔洗出黎，後生出黎香港九龍 讀書做野 。咁唔洗4圍都係安老院果d野，又左撚住晒

Push

笑撚死，係要衝出黎柒

18條炒腸

唔閪面邊忽似李家超呀

無碼頭香港都唔洗出

警狗: 現場有5百萬人

長洲都係本地漁民
射鳩香港人真係去到比人打都似
仲有長洲本來關係都係唔錯 你去搞人只會愈整愈差
一陣遊客都驚左唔去仲衰多2錢重
邊個on9唔識死搞呢壇野

笑咗

今屆有機會

郭慧文以前做明愛個時以為係好人
點知做民建聯助理再跟手上位接棒支持哂d 垃圾方案

截至晚上八點 , 龍尾仍在長洲鄉委會空地未能出發

長洲可唔可以容納2m人

長洲有兩個區議員
一個經民聯一個民賤聯
上屆有後生仔挑機
慘敗
利申投後生仔

11月踢走兩個垃圾議員

光頭鄺就無可能打得贏嫁啦
睇下北面有冇計

唔係得返一個選區

下屆得一區咋係咪島民嚟㗎

一個南一個北

去得長洲做的

多數都係守水塘，等退休嗰D

兩合一啦下屆

坐左兩年冇睇新聞

11月應該得一個選區

一個黑色
一個紅色
冇分別

On9

呢度我行大約三分鐘
利申: 住附近

七伯慢遊行撐警不是夢

笑撚死

長洲全力支持警察大遊行

食住大魚旦行咪大

我準備為支持警察既人影相

2分鍾唔大呀

希望睇完其他post，可以集中返係20-21既行動細節討論
麻煩各位將啲行動討論推返上黎同熱門

唔好入埋入嚟班遊客數啊

引渡惡法】撐警組織20人遊行譴責泛民 留「收工男」公開信抗議民主黨

Hide淨一個 條女係咪同你有仇

屌 長撚到 不如試下倒立？

行個2分鐘你想有咩食

有個師父話長洲好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知 不了

半分鐘行完

有冇錢收先

雪條都有支掛

睇錯長州力支持警察

吊真係笑撚咗出聲

有fd長洲人
佢話全部後生都係反送中
留名成班後生去搞事

有得投票就投，咪俾李桂珍再做落去

明明做到警察界清泉

必須做個大整合以後鞭鳩廢老

比車馬費同2串大大粒魚蛋我都得掛

坪洲人班廢老好似與世隔絕咁

真係唔理咪好囉 最仆街係一車車送去盲目投票

賣洲賊

識行一定係咁樣行

500萬人逼爆長洲

長洲D死老野好鐘意投民建聯個條濕鳩

揾幾件大媽跳舞收利是

入左黎唱歌啦

錦田鄧賀年早幾日先話做乜登廣告支持送中

好多都係利益驅使

689一上場，即刻宴請牛屎

辛苦哂喎

擺明成班廢老食完lunch落街散個步
咁都可以夾硬定性為遊行

成班建制阿叔

跟本長洲無得揀,得2個,珍姐同姓鄺
2個揀唔落手
就算彈多件中立既出嚟都唔會搶到票

屌你老味叫佢哋返屋企遊行啦咁撚少人，唔知仲以為係支那旅遊團

loop夠100萬人不是夢

唔想行咪唔好行囉
何必呢

長洲獨立啦屌

屌，條路線點都經過我屋企喎
班廢老緊係收晒錢出來搞事
好人好者做咩遊行
冇濫用警力怕咩比人拉
一於150個催淚彈打埋去啦！

以後唔入長洲消費，等佢地自生自滅

長期碼頭打等果班都會間中聽到佢地維園式吹水既，都係齋吹幾句，冇出面班廢老咁痴線搞乜搞物
區議員係直選，好似冇黨派，冇起底唔清楚

唔好去長洲啦，一陣又計埋落佢哋條數。一千幾百萬人支持不是夢。

唔使保特
你搵中學學界唔係好勁班友仔都跑得完

長洲警察係咪老啲

我Google 街景計唔計遊行左

你係咪姓梁？

如果香港人齊心杯葛長洲，長洲會否仆街死？

呢個距離要來回幾多次先湊夠80慢人？

長洲居民應該會表示感激